\appendix{}
\part*{Annexes}
\addcontentsline{toc}{part}{Annexes}%

\openright%
\section*{Faune}
\label{sec:faune}

\Figure[placement=hpt, caption={La chienne \emph{Patou}
  (\textdagger~mai 2021)}, label={fig:patou}, max width=\textwidth,
max height=.8\textheight]{annexes/patou.jpg}

\Figure[placement=hpt, caption={Papillon rencontré en montant au
  \emph{Puy Bataillouse} depuis le \emph{Col de Rombière}},
label={fig:papillon.puy-bataillouse}, max width=\textwidth, max
height=.8\textheight]{annexes/papillon.puy-bataillouse.jpg}

\openright%
\section*{Flore}
\label{sec:flore}

\Figure[placement=hpt, caption={Crocus printanier (\emph{Crocus vernus
    \emph{subsp.} albiflorus}}), label={fig:crocus.vernus.albiflorus},
max width=\textwidth, max
height=.8\textheight]{annexes/crocus.vernus.albiflorus.jpg}

\Figure[placement=hpt, caption={Narcisse jaune (\emph{Narcissus
    pseudonarcissus})}, label={fig:narcissus.pseudonarcissus}, max
width=\textwidth, max
height=.8\textheight]{annexes/narcissus.pseudonarcissus.jpg}

\Figure[placement=hpt, caption={Anémone pulsatille (\emph{Anemone
    pulsatilla}, attention plante toxique, caustique et irritante)},
label={fig:anemone.pulsatilla}, max width=\textwidth, max
height=.8\textheight]{annexes/anemone.pulsatilla.jpg}

\Figure[placement=hpt, caption={Pensée des Alpes (\emph{Viola
    calcarata})}, label={fig:viola.calcarata}, max width=\textwidth,
max height=.8\textheight]{annexes/viola.calcarata.jpg}

\Figure[placement=hpt, caption={Orchis de mai (\emph{Dactylorhiza
    majalis}), voir en comparaison l'Orchis mâle (\emph{Orchis
    mascula}, \figurename~\vref{fig:orchis.mascula})},
label={fig:dactylorhiza.majalis}, max width=\textwidth, max
height=.8\textheight]{annexes/dactylorhiza.majalis.jpg}

\Figure[placement=hpt, caption={Orchis mâle (\emph{Orchis mascula}) à
  \emph{Lavigerie}, voir en comparaison l'Orchis de mai
  (\emph{Dactylorhiza majalis},
  \figurename~\vref{fig:orchis.mascula})}, label={fig:orchis.mascula},
max width=\textwidth, max
height=.8\textheight]{annexes/orchis.mascula.jpg}

\Figure[placement=hpt, caption={Primevère (\emph{Primula vulgaris})},
label={fig:primula.vulgaris}, max width=\textwidth, max
height=.8\textheight]{annexes/primula.vulgaris.jpg}

\Figure[placement=hpt, caption={Orchis casqué (\emph{Orchis
    militaris})}, label={fig:orchis.militaris}, max width=\textwidth,
max height=.8\textheight]{annexes/orchis.militaris.jpg}

\Figure[placement=hpt, caption={Salsifis à feuilles de crocus
  (\emph{Tragopogon crocifolius})},
label={fig:tragopogon.crocifolius}, max width=\textwidth, max
height=.8\textheight]{annexes/tragopogon.crocifolius.jpg}

\Figure[placement=hpt, caption={Ancolie commune (\emph{Aquilegia
    vulgaris})}, label={fig:aquilegia.vulgaris}, max width=\textwidth,
max height=.8\textheight]{annexes/aquilegia.vulgaris.jpg}

\Figure[placement=hpt, caption={Mélitte à feuilles de mélisse
  (\emph{Melittis melissophyllum})},
label={fig:melittis.melissophyllum}, max width=\textwidth, max
height=.8\textheight]{annexes/melittis.melissophyllum.jpg}

\Figure[placement=hpt, caption={Pensée des champs (\emph{Viola
    arvensis \emph{Murray}})}, label={fig:viola.arvensis.murray}, max
width=\textwidth, max
height=.8\textheight]{annexes/viola.arvensis.murray.jpg}


\openright%
\section*{Miscellanées}
\label{sec:miscellanees}

\Figure[placement=hpt, caption={Ascencion sur les flans du
  \emph{Griounou} vers le \emph{Puy Griou}}, label={fig:griounou}, max
width=\textwidth, max height=.8\textheight]{annexes/griounou.jpg}

\Figure[placement=hpt, caption={Vue d'un joli contraste lumineux sur
  le chemin entre les \emph{Puy de la Coquille} et \emph{Puy de
    Clermont}}, label={fig:puy-coquille}, max width=\textwidth, max
height=.5\textheight]{annexes/puy-coquille.jpg}

\Figure[placement=hpt, caption={Champignons d'arbre dans la descente
  du \emph{Puy Chopine}}, label={fig:puy-chopine.champignons}, max
width=\textwidth, max
height=.5\textheight]{annexes/puy-chopine.champignons.jpg}
